<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="Efik_hymn1">
        <item>1. Abasi nnyin ɔfɔn eti, Ɔyɔhɔ yw mbcm; Isɔpke ndiyat esit, Adara ke mfɔn.</item>
        <item>2. Kpukpru owo ekut mfɔ Abasi ɔnɔde; Mbɔm Abasi ɔdiɔɳ Kpukpru ɳkpɔ nde</item>
        <item>3. Kpukpru utom Fo O ɔbɔɳ, Eye, etoro Fi; Kpukpru ikɔt Fo eyenyuɳ Edara  Fi eti.</item>
        <item>4. Mmɔ eyedara nditiɳ Ubɔɳ ke Obio Fo; Etiɳ uteɳe ke Obio Fo;Ye akwa odudu Fo.</item>
        <item>5. Kpaɳ mmɔ enam owo ekut Ata ikpɔ ɳkpɔ Afo anamde, ye ubɔɳ Ek’enyenede ndyɔ.</item>
        <item>6. Ke nsinsi ukpono FoIkureke ɔbɔɳ; Kpukpru emana eyekut Odudu fo ye Ubɔɳ. </item>
        <item>7. Ɔbɔɳ  omum akama mmɔ Eduɔɳɔde k’isɔɳ; Onyuɳ emenere ibuot Mmɔ eke enuhɔde</item>
    </string-array>
    <string-array name="Efik_hymn2">
        <item>1. Edi  yak nnyin  ikwo Ino Jehovah mi, Ikwo Akamba Itiat Emi anyaoade</item>
        <item>2. Yak nnyin ida ekom Idi k’iso ete Ida ikwo idaresit Idi ikwo Enye</item>
        <item>3. Jehovah omokpo, Onyun ada ubon Kpukpru s’idude mi k’ison, Ye kpukpru ke enyon</item>
        <item>4. Kpukpru oruk nkpo K’idak ofuri isen, Ye kpukpru edikon obot Edu k’ubok Obon.</item>
        <item>5. Enye anem inyan, Inyan enyen’ Enye; Enye ada ubak anam Ison emi nde.</item>
        <item>6. Edi ikom Ete; Inyun ibon akam, Inyun itan edon ino Johovah Andinam</item>
        <item>7. Enye Abasi nnyin Nnyin inyun ididi Ikat Ete amade ma, Onyun akamade</item>
        <item>8. Ekpo uyo Obon, Ekopk’idahemi Ekusen esit mbufo, Ini imek’ebe</item>
    </string-array>
    <string-array name="Efik_hymn3">
        <item>1. Edi owo akpaimo, Edi k’iso Jehovah mi; Emem uyo, ekwa ikwo, Edara ndikom enye</item>
        <item>2. Jehovah, Eny’ edi Obon, Abasi kpukpru ekondo; Enye ono owo uwem, Inyun idi ikot Esie </item>
        <item>3. Ebono mi, edat esit, Eduk k’ufok Abasi Ibom; Emenere uyo k’enyon, Ekwo itoro Esie.</item>
        <item>4. Jehovah, Afo ofofon; Mbom Fo idikureke; Akpaniko Fo eyeda, Osim akpaimo ini.</item>
    </string-array>
</resources>
